<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Гимназия 51</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on Гимназия 51</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Торжественная церемония, посвящённая началу II четверти 2022/2023 учебного года</title>
      <link>http://example.org/news/2022-11-08-second_quater/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/news/2022-11-08-second_quater/</guid>
      <description>В гимназии состоялась торжественная церемония, посвящённая началу II четверти. Директор гимназии А.П.Пахучий вручил награды учащимся гимназии победителям и призёрам I этапа Республиканской олимпиады по учебным предметам. Поздравил всех с началом II четверти и пожелал успехов в достижении поставленных целей!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Торжественная церемония, посвящённая открытию II четверти 2022/2023 учебного года</title>
      <link>http://example.org/galleries/2022-11-08-second_quater.ru/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/galleries/2022-11-08-second_quater.ru/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Расписание звонков</title>
      <link>http://example.org/education/bellschedule/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/education/bellschedule/</guid>
      <description>Смена №1 Урок Время 1 08:30 - 09:15 2 09:30 - 10:15 3 10:30 - 11:15 4 11:30 - 12:15 5 12:30 - 13:15 6 13:30 - 14:15 7 14:30 - 15:15 8 15:30 - 16:15 Смена №2 Урок Время 1 13:30 - 14:15 2 14:30 - 15:15 3 15:30 - 16:15 4 16:25 - 17:10 5 17:20 - 18:05 6 18:15 - 19:00 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цели и задачи гимназии Государственного учреждения образования &#34;Гимназия № 51 г. Гомеля&#34; на 2022/2023 учебный год</title>
      <link>http://example.org/metodical/goals_and_objectives/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/metodical/goals_and_objectives/</guid>
      <description>Проблема - Повышение качества образования посредством личностного и социального развития каждого учащегося, совершенствование системы педагогических средств по достижению максимальных результатов в обучении и воспитании учащихся.
Цель - Создание условий для успешного функционипрования и развития учреждения образования, направленных на формирование компьютерной грамотности педагогов в условиях цифровой образовательной среды и обеспечивающих повышение эффективности и качества образования.
Задачи:
обеспечивать повышение качества образования через: формирование у учащихся метапредметных умений и навыков посредством внедрения педагогами современных образовательных тенденций, в частности, подходов, которые реализуются в заданиях международного исследования качества образования PISA; обеспечение взаимосвязи обучения и воспитания посредством реализации воспитательного потенциала учебных, факультативных занятий и занятий во внеучебное время; внедрение STEAM-подходов в процесс обучения и воспитания; осуществление коррекции и регулирования образовательного процесса с учетом результатов республиканского мониторинга;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
